# README #



### What is this repository for? ###

* ada yang mau benerin file login saya? berantakan isinya tidak terstruktur,kalau di benerin malah gag jalan
* 0.0.1
 
### How do I get set up? ###

* import database
* edit config di config/conn.php
 
### Info Penting Gak Penting ###

* Albertz Chaniago 
* sumber : https://m.facebook.com/groups/35688476100?view=permalink&id=10153844460566101&_rdr#10153844735406101